[90後回憶]有冇人重記得 點蟲蟲-開開心心學飛 E套野

劇中還有一位外表烏龍但有科學頭腦的東東伯伯；一位來自外星的大姐姐冰冰公主；一隻富音樂感的外星蟲蟲阿卜。

細個返幼稚園個陣睇，
我好記得有一集講蝸牛，D蝸牛係食葉，班細路養佢。
又有集係班細路帶冰冰公主去食豆腐花，豆腐花係個桶到"不"出黎。
利申:98年 求相認